日本網民對梁凱晴有感而發

唔好意思借個靚位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

女神

有奶便善良

無人可以動搖到我對鄭若驊既愛！！！

潘生上連燈？

發覺日本傳媒專搵靚女追訪

香港の綾瀬はるか

對住大波驊瘋狂打J

啲回覆笑死

民主派はかわいい

親中派はブサイク

啲留言話佢係香港綾瀨遙

原來𠝹波袋叫パイスラ

最緊要宣傳到入日本

おっぱいは正義！

大佬呀 唔好咁痴線啦

日本真係毒撚國家 一有靚女即刻對政治有興趣

68％日本人認為:AKB比國會議員的選舉更重要

即係日板連登仔

美人で頭もよくていいおっぱいか
これはトップ当選だねえ

終於有圖

民主第二女神

あいうえお

日本仔好變態

又周庭又梁凱晴

兩個你地揀邊個?

林琳？

下面

屌你老母

民主派はかわいい
民主派可愛
親中派はブサイク
親中派不細工

日本仔答左你

好可愛

蒙頭入閘啦

30年前咩樣

吸睛呀嘛

周庭失寵了

哩條冇料8婆終於out!

手足黎 尊重啦 拉

點解會話佢係親中派

想比佢夾爆我條巨龍

好撚正

日本班毒撚

依張真係射到周圍係
係額頭高左D
黑衫顯廋加特出身材

對家係做左12年既親中派

有埋𠝹波袋助攻, 睇到扯哂旗

8婆指嘅係林琳

嘛到鳩縮

日本都鐘意出靚女參選

日本仔淨係留意靚女

有奶便是娘

唔通搵麥美娟咩

我地係投票比手足個身份，唔係投票比靚女個身份
當我地話對家只識賺錢叫雞時，自己更要品格高少少，多返份尊重啦

おっぱいは正義
有乳房就正義？

屌你唔撚好貼條支那農婦出黎得唔得

專訪佢講粗口

我覺得最靚喎

yes

準備招募

日文おっぱい指乳房
但更廣泛應用於指大波

歐派

我都覺 第一女神

議員唔係俾你攞黎意淫

有波就係正義

唔通留意麥美娟咩

我都好好奇，30年前有冇咁大波呢

日本仔J周庭啦
梁B留返畀我

大佬呀唔好咁痴線啦

白同大波真係無敵

415: ワールド名無しサテライト (ﾜｯﾁｮｲW 999f-Xhpq) 2019/11/22(金) 23:30:45.10
香港の綾瀬はるか

𠝹波不𠝹票

揀下面

cosplay 奶光果張呢

屌 唔怪得點解日本話AKB投票重要過國會投票
跟本打日本線就唔洗咁多廢話
將今次反送中所有後生女神組成連線就輕鬆拿下日本線戰

唔該 比d 尊重我女朋友

凱晴

痴漢

岩聽
推

收視率插水

直頭有呢個題材既AV

有日本男仔fd同我講 點解香港咁多靚女
連去參政都可以有咁多個
之前周庭話好可愛 梁凱晴佢話好大波

整隊 美少女議士

日本仔有周庭啦
梁凱晴係香港人既

出嚟倒米

民主派はかわいい

親中派はブサイク

民主派=可愛
親中派=豬排

界波袋

エッチ！

師兄原來你岩鄭乳樺

成班變態佬嚟

8. 白石麻衣
2019年11月24日 09:15
これは当局からの強制洗脳でガクビクぷしゃーやろなぁ

9. 明子好き
2019年11月24日 14:02
嫁にして保護してやりたいわ。赤ちゃん作りまくって日中友好の架け橋になって欲しい。とにかくエッチしまくりたい！

港女世界第一

第一日識日本文化？

講一陣就算，唔好將選舉偶像化

五大訴求 缺一不可

吸你老母睛

所以話 我地啲港女世界第一

agger

唔洗咁敏感
可能佢係下個周庭呢

Agger

冇巨乳丫嘛

尊重啦 屌 人地做正經野 你班仆街就成日討論人地身材

日本仔真係好撚鹹濕

香港又何嘗唔係呢
你睇幾多人 J 油雞、周庭。。。

巨乳就是正義！

架仔咪搞我老婆

周庭喺日本嘅名氣唔係淨係因為外表嘅...
仲係因為佢識日文

民主女神

今日j咗若驊幾多次?

扯咗，想令呢個淫賤既 MILF 懷上我既種

屌

日本毒撚

法律罅

不要暗戀 _ _ _

咁撚大波又靚女好難唔FF

60路

Cls

入面有個Cm話中國好多靚女
日本仔真係笨柒 我屌你
香港唔撚係支那呀我屌你老母

作為一個男人真係控制唔到目光

如果李慧琼係泛民本土一樣成為女神

點都好過四方西，碧雲姨

尊重啦

日本仔點諗我地管唔到啦
但係呢到成班唔關事既癡漢就好心冷靜少少啦

連登仔咪一樣

狗公

咁鄭若嬅咪正義超人？

好奇 日本鏡頭成日影到好靚
唔知點解 可能再加埋有d日文字助攻

之前咪有個議員話要將步兵AV合法化定咩
搞到啲唔出房門嘅毒撚都走去投佢呀嘛

女仔生得靚真係好

笑死

鄭乳樺你都啱?
師兄你好似重口味左啲

法律素球 政治瘋波

咁真係值得討論喎

呢個真

比啲尊重手足

個個都係睇對波

但港女靚女真係好多

講還講唔洗貼圖嘅

唔好丁我女朋友

拉

鄭若嬅.....

之前都覺得似似地

紮馬尾真心

痴線好撚索
好想索佢pussy味

真係好正

咩意思

你地唔好再J我條女得唔得？

lm

偶像化有佢獨特好處
我即刻聯想到Donald Trump嘅競選工程

好索

推呢個

游惠貞

正經野黎

又用𠝹波袋

望遠兄

手足嘅誤解佢日文 有啲尷

食撚屎啦你 成世未見過女？

推
我地唔係因為手足靚女而撐佢架

日本
無為民主戰鬥過既民主國家

9.明子好き 真痴線佬

#448
民主派はかわいい

親中派はブサイク

各位兄弟，收收把口先想J有白石媽媽，唔好拎手足黎J

民主派真係KAWAII
親中派真係樣衰D

易入屋

おっぱいは正義

如果佢識日文開個twitter
將來日本戰線又多個猛將

幾時去政總大叫我愛若驊?

人美心善

浩鼎個樣算ok，但一痴埋土共堆，成個樣變低能仔

NTR 女子大生 素人系列

見過 係無見過咁正嘅議員姐 又索又大波 仲有其實唔關正唔正經事 大波驊都大把人講啦

係咪輸撚咗？

強姦犯黎

好撚正介波袋

日本線易打到爆
推多D 民主女神做日本KOL
多一個周庭=多好多聲音

李慧琼大波驊呢班中共走狗你要點講都冇問題，但今日呢個係冒住被扑頭危機黎幫香港打生打死既手足，比返少少尊重，唔好用碌鳩諗野啦

屌，日本人之前見樣靚J周庭又話咩民主女神，然後香港有事就調轉頭屌暴力，衣家又係咁，佢地係咪個個都係用條撚嚟投票?

我願意射白票落佢身上

日本記者都靚女 琴晚訪問岑子杰個日本女記者都好正 蘋果影到

？可唔可以翻一翻譯

係，影到唔似香港

送張大既俾你

要下面我寧願要大波嬅

篇嘢裡面啲嘢都講得幾撚難聽吓，咩同佢做愛搭建中日關係嗰啲，明明幅圖大大隻字寫住對家先係親中派，死日豬

退一百步，讚人靚女都冇乜所謂，但攞人個身材黎講就唔撚恰當囉
又話要connect港女要connect女權，咪捉蟲入屎忽啦

推呢個 要J搞番林奠

痴撚線

咁隔離嗰幅係咪灰色地帶

個波大過你個頭

圖or 老母

自己讚自己

吸精

大佬 我好不安呀

師兄平時食開屎？

我都想問 haha

認起若驊bb都硬

有冇郭芙蓉

有冇諗過點解對家之前會講咩抗爭天使仲要有人信
因為原來真係有班人只識用碌鳩諗野，真係多得你地唔少

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

依個究竟係咩post來架

paizura

都未上パイスラ你都已經咁
旗袍+ パイスラ你咪要秒射

全世界都一樣

奶水不平衡喎

我係梁凱晴保護隊隊長 咪撚再貼

其實真係似，我一直都覺

同路人

日本仔唔準丁我地嘅凱晴bb

J左成晚夠了 開始推返行動post了

但周庭日文好勁，文宣一流

又靚女又大贏撚硬

おまえらおっぱいしか興味ないのかよw

【突發】地面出現大量隔夜飯！！

整多隊靚仔啦

日本全撚部阿嬸阿叔去選 (雖然都有明星，speed 果個望唱）
有後生靚仔靚女絕對好吸引佢地注意

唔好搞我條女 周庭BB我嘅

第一張幾靚後生果時應該幾索

女人令同大波真係大撚晒

你話呢度係橫濱我信

天使

呢位大媽口大食窮郎

咪撚再推 有重要事 重點講番點解有咁多問題票

嫁にして保護してやりたいわ。赤ちゃん作りまくって日中友好の架け橋になって欲しい。

真係諗唔到點輸

乜撚野日中啊屌你老婆

嘩屌你，輸左未？

我屌你
今晚都食唔落飯

右邊咩戲

你係少數有文化嘅人

死日本仔淨睇人個樣

π slash

有冇依幾個方向嘅文宣

哨牙娟 同 嫻姨姨 你揀邊個

好好奇佢本人睇到呢D咩巨乳,おっぱい既留言會有咩反應

連登仔平時咪又係講依啲，點解架仔講就話變態

快啲叫佢開twitter

月仔

六月前回覆係 死雞蟲，扮咩清高
而家兒登仔都進化哂

呢個屌打橋本烈唯啦

開心到仆街啦，
佢心諗：你班廢柴港男咪撚諗住可以揸到
有錢靚仔就有計傾

輸咗

%

點可以無榮恩bb

笑左

我唔係講緊架仔，我係講緊連登仔
講av女優講明星冇乜問題，佢地既工作就預左係咁
但梁凱晴係冒住被扑頭危機黎幫我地打生打死既手足，恰當咩?

唔通搵醜女咩

[聖人mode]睇完就算啦唔係嘅話下次無人再出黎選架啦[/聖人mode]

娟姐

屌驚悚噁心得來又帶點搞笑
你叫我以後睇呢套片驚好定笑好

354: ワールド名無しサテライト (ﾜｯﾁｮｲ 1397-tMLL) 2019/11/22(金) 23:30:05.01
おっぱいは正義！

パイスラッシュ
即係乳房slash

想保護佢 想同佢生仔 想同佢扑野

榮恩
紅頭髮，啊爺個代傳落泥嘅t-shirt，你一定係姓陳（衛斯理）

// 13. 香港人2019年11月25日 16:16
こいつは廟細燈籠大です。
テンプルせまいだけど、ランタン大きいです。//

Agree
多得班淨係識用鳩諗嘢嘅人唔少

呢張好屈

冇計，有波大家都癲撚左
上撚埋熱門

叔叔不行了

日本仔真係冇腦
有幾多人真係有心留意新聞
樓下話吸精
咁講真成個選情都好吸精啦

HP -1000

好撚變態

根本就係日本連燈仔
有時真係隔離飯香
港男覺得日本多靚女
相反日本仔又會覺得港女正

乜撚野日中友好死毒撚
死去支那啦柒頭皮

同不要暗戀去強姦一樣咁變態

突破想像

因為係自己人啫
藍絲靚女咪冇人j

無印admin?

［Live] 毛ee 同救護員開記者會講
11.18油麻地人踩人事件

屌奶星真係越睇越似

人地日本人講乜我地理唔到咁多
但你地仲話咩連登以前都係咁
2019啦都,仲係咁低質?
大家都係手足,討論身材評頭品足打J屌你地老母
投佢一票嘅街坊根本就唔係因為人地靚女而投,果區隻保皇狗已經喺到18年, 大撚把藍絲廢老鐵票

日本毒撚係咁唔代表香港手足要咁, 你地講埋啲低級嘢只會沒殺咗手足出嚟選嘅勇氣同努力

痴線佬

佢有冇ig?

日乜撚野中友好
日本仔真係成班垃撚圾

嗱 講還講呀！

一加曬日文字唔同感覺

推

對住班精蟲上腦嘅人我都冇心機講咁撚多

中佢老婆

傳媒不嬲好睇觀感、視覺效果

邊條撚樣寫嘅出嚟認左佢

13. 香港人
2019年11月25日 16:16
こいつは廟細燈籠大です。
テンプルせまいだけど、ランタン大きいです。

笑撚死

咪撚搞鳩我女神

凱晴真係好正，佢男朋友真係幸福賓周

一係咁啦好無

真係好大

我隻雀仔已經俾左佢....
只插凱晴

句野講咩？

尊重啲啦
不過相由心生係真

正義乳

屌還屌，溫柔d

明明係蚯蚓 又話自己係巨龍

投票啦
若驊bb請正評
梁凱晴就負皮我啦

其實係條蟲

屌⋯⋯出嚟隻揪

無人可以挑戰佢地位

有無後生30年既相睇下

有咩唔尊重 佢身材好咪欣賞 佢議員工作做得好我都會讚 講真話先係尊重

好痴線

大佬你咪咁痴線好冇我想嘔啊

大概係想保護佢娶左佢，再搞大佢個肚，佢地生嘅細路可以成為促進中日友好嘅橋樑

禿頭不了

巨乳

藍絲慢慢j巨乳華啦
我地有巨乳晴

Push.

成三個熱門講梁凱晴 講夠未

迷子

港女其實好正，連登仔爭氣啲啦

佢會否進行選舉呈請？

做得歌詞

推

又唔好咁講
你睇下London BITCH

唔係主力選區. 政治明星.
日本仔特登搵 靚女做訪問

seed定老母

竟然
今晚有著落

姐係咩?

咁都輸

Pull

旬果, 羽咲有拍過

有冇個節目link

我諗佢老公都係因佢對波夠洶湧，先肯娶呢個醜八怪。

周庭 vs 梁凱晴 二揀一

對波好淫

拉 低質po

搵若驊

（極緊急)全部人7點準時搭去紅磡黃埔何文田

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

梁凱晴好有心
好多日都落區 要keep住

乳もあるやんけ(´・ω・｀)

巨乳かよ

嫁にして保護してやりたいわ。赤ちゃん作りまくって日中友好の架け橋になって欲しい。とにかくエッチしまくりたい！

Agger 成班扮晒偉人咁 而家有人話淨係睇佢對波咩

對唔住 其實我真係純粹諗住share吓
如果議員覺得冒犯 我表示萬分抱歉
見佢都成日落區 唔係得個樣 希望大家都留意返佢工作上嘅努力

你個po都算係正常，無一嚟就話人綾瀬遙之類
但留言班友真係個個精蟲上腦
出面其他post又係
屌你哋咪咁癡線啦

Ching 咁重口味

港日友好就話啫

關中國乜事

凱晴bb 仲正撚過 游b 一百倍

開始覺得連登仔話港女世界第一係真
一個比一個靚

周庭先係

凱晴屌打啦

推 岩！

pull

推下先

得閒翻譯埋做日文，D日本仔應該好有興趣

送天使比你

好大波想屌

屌，福佳啦你！

日本朋友即問我香港係咪好多靚女
都唔知點答

你個名

同問

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

椰汁炸豬扒！椰汁炸豬扒！

はい！

你條煩膠做乜撚 係咁講

scary stories to tell in the dark 落左畫2個月

Poly之花

最憎呢d 岳不群

尊重

緒乜乜乜應該係個人黎既
即係話佢係香港既緒乜乜乜

即係比喻方中信被人話係香港李察基爾咁（in case你唔知 李察基爾係一位外國明星黎）

人地個D鄉村黎，係好撚難打既
BY THE WAY呢個其實好男人婆

對家有靚女咩？
一大堆恐龍就有

燦神

屌，我依家個腦自動同燦神match咗

個波大到壓親手都會甩骹

點解我唔係住月華

屌你老母支那仔

隔離登話佢似Mia Khalifa

屌你老母呢個po
諗住開啲圖丁一丁.........

好似AV黎

其實我意思係吸引目光.....

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！